迷信「嫖屍」能招財轉運！死亡正妹24hr直送…邊啪還會眨眼

▲ 東南亞國家流傳「嫖屍文化」，讓嫖客藉由與屍體啪啪啪來改運。 （圖／pixabay）
國際中心／綜合報導
為了招財、轉運，世界各地都在流傳不少奇特偏方，不過你聽過「與屍體啪」能夠改運嗎？東南亞一帶就流傳「嫖屍」文化，認為只要透過與屍體發生性行為，就能夠旺運招財，甚至形成專業的產業鏈，從接收屍體到提供屍體給「客戶」，每一層都有人專門負責，整個交易過程相當驚悚。
據馬來西亞《中國報》報導，「嫖屍」文化主要盛行於泰國、寮國等地，它與戀屍癖和冥婚不同，這些客戶並非熱衷於屍體本身，而是期待能藉由「支付一筆錢，再選一具女屍發生性行為」的文化儀式，來改善財運與運勢。
整個改運過程，從接收屍體、修復護裡屍體、篩選屍體、提供房間到事後服務，全部都有專業的地下機構負責，形成一套相當完善的「嫖屍產業結構鍊」。像是上一層在對屍體進行護理工作的同時，下一層的負責人就會事先聯繫熟客，讓這些經驗老到的客戶搶先挑選「對象」，並提早做好事前準備，及時趕到機構準備好的場所，等候「交易完成」。

▲機構要求，要提供服務的屍體死亡時間不能超過24小時。（圖／達志影像／美聯社）
更令人驚訝的是，提供給客戶「改運」的屍體還必須過嚴格的篩選，畢竟屍體很容易就腐爛發臭，因此整個結構鍊中最重要的一環就是「保鮮」。「嫖屍」機構規定，所有要被用來提供改運服務的屍體，都一定要秉持著「新鮮、漂亮、完整」等要素。死亡時間不能超過24小時，越及時越好，這樣才能確保屍體皮膚的光澤與彈性，全身上下不能有特別顯眼的傷痕或缺陷，墜樓、車禍等屍體都不具備條件，再加上屍體本身必須具備一定的「顏值」，容貌清新秀麗，才能被列為可供客戶選擇的對象。
由於這些屍體的死亡時間不超過一天，手腳神經都還保有知覺，有時候甚至會因為客戶「動作過於激烈」，出現抽搐、眨眼睛、指頭轉動等行為，讓嫖客們感覺更為刺激。
據悉，這些屍體多半是貧窮家庭的孩子，他們的父母因為沒有錢來好好安葬過世的女兒，才會將這些女孩子賣給相關機構。等到機構收到屍體後，經過簡單的防腐、清潔、化妝，接下來就能將她們提供給那些祈求改運的人，替他們服務。

用過的洞，記得要...

邊有咁多年輕女屍體呀？

好不安

佢地咁迷信 所以我地香港先咁強大 因為我地嘅神就係錢 咁玩法我地香港威多1000年都仲得

會唔會有打支針訓幾個鐘扮死屍？

都一定要秉持著「新鮮、漂亮、完整」等要素
都一定要秉持著「新鮮、漂亮、完整」等要素

痴撚線 咁咪多左好多殺人案

任玩唔催

啱啱死 仲暖 襯熱啊...

可以揾人殺

由於這些屍體的死亡時間不超過一天，手腳神經都還保有知覺，有時候甚至會因為客戶「動作過於激烈」，出現抽搐、眨眼睛、指頭轉動等行為，讓嫖客們感覺更為刺激。

雞不可屍? 好唔好睇?

應該麻麻

片？

啱晒有一個成日話想屌死人嘅巴打

5.9應該唔差掛

真人呀 唔要電影

下。。。 冇片學人開po

戀屍神父巴打快d入黎啦

痴撚線公司

片呢？

片呀

大陸內陸省份就興買女屍搞冥婚，之前有新聞話仲有人特登拐帶殺人賣屍
東南亞同大陸成堆未開化人種

所有要被用來提供改運服務的屍體，都一定要秉持著「新鮮、漂亮、完整」等要素。死亡時間不能超過24小時，越及時越好，這樣才能確保屍體皮膚的光澤與彈性，全身上下不能有特別顯眼的傷痕或缺陷，墜樓、車禍等屍體都不具備條件，再加上屍體本身必須具備一定的「顏值」，容貌清新秀麗，才能被列為可供客戶選擇的對象。

去邊度搵到咁既屍

屌 你明啦

買個吹氣公仔扮死屍會唔會容易啲

香港女仔真係要小心啲
以前失蹤既女人分分鐘去咗呢啲地方，生前死後都被迫做雞

係個d地方，人命仲賤過隻公仔

大陸咁多屌絲，唔通

E變態啲Necrophilia tag唔多掂

咪傻啦 睇兒登都知呢度幾咁迷信 佢哋除咗宗教乜柒都信 喺學術台post埋啲星座 占卜 算命 笑死人咩學術

屌你咁撚多要求想搵人殺都唔易啦下話

凍冰冰先好玩

痴撚線扑死屍好似有機會惹到寄生蟲

個個都屌屍轉運到最後咪個個都一樣運氣
如果呢招堅有用 一早世界大亂啦

應該係未死既時候就搵定 俾客簡中左就殺左個女仔 再俾個客屌

點睇都係民智未開垃圾國家先會

唔信

有d佛牌係bb仔條屍黎整出黎

我寧願信搵個未死既女人收錢扮死魚比人屌

隔離登有個叫戀屍神父既變鳩態佬
好撚鍾意睇女屍 po過勁多女屍圖出嚟
世界真係有呢啲人
最深刻見過個po有張圖係係停屍間條友射落條女屍塊面
個死人成面精

至少好反應過港女

屌絲

有冇原Post網址

低等人種果然如此，就算完滅都不可惜

生人扮屍？

屌你老母齋睇文字都想嘔

脆脆幫條女打支麻醉針屌咪算囉

佢話影到眨眼 邊秒？睇唔到既

睇司徒法正條影片睇到想嘔

體溫點呃? 唔好話24小時,半日咩都涼晒啦

麻醉呢家野搞得差會死人

死咗即刻變新鮮 可以即嫖

死左又再賣俾人

活人扮， 有高潮忍唔到所以會抽搐

即係話司徒神棍個段片係假片？

Cls
東南亞國家真係好恐怖
姦屍唔係應該怕有報應咩

機構話幫你烘暖返，等你有更好享受

閪水呢? 落KY?!

cls

]
安已極不

嘩屌
如果嗰Post開喺連登應該一陣就比人Del Post
直接貼埋啲圖岀黎

睇標題已經不安
唔知理人點扯

真係痴撚線
有條女俾人鋸頸死
佢拎黎珍藏

佢點潛入去

烈空龍有冇上連登？

Cls

我有睇過
想睇留tg

識貨

真係痴撚線

「他們的父母因為沒有錢來好好安葬過世的女兒，才會將這些女孩子賣給相關機構」
真係信你都有味
有幾多個被謀殺心照

痴撚線

尊重下死者好無，咪咁變態啦

臭雞下場

Cls 急涷鮑魚

麥浚龍 - 超生培慾

套戲屌屌下原來未死：0）

其實佢有病要睇醫生

所以未有價有市

好撚爽，唔係咁簡單

lm

睇過啦一般般，條女未死嫁

應該掟粒核彈一野炸爆呢啲生蕃國家

睇完個post我開始有少少明白嗰種屍體既美感
不過真係唔明點解會有性欲

仲有心跳呢? 係咪話機構幫你裝左個人造心入去 加強嫖屍體驗 更加刺激

屌，希望不是自己同事，想到佢地看遺容時，人地哭佢地扯到行

巴打係殮房做？

唔知呢個post有冇絲？
如果有日你發現男友係戀屍撚，會唔會即刻斬鑬？

死魚女朋友

已經想像到出錢買起d靚女

有錢買得起既嫖真人都得啦
駛鬼嫖屍

成本咪仲貴

屌屍可以中出

會唔會好易奶性病

帶套lor

啲人都痴線到屌屍 你覺得會唔會咁正常戴套

Ｄ屎慢慢必出

根本唔係性病咁簡單
聽人講會有蛆蟲，屍蟲入體
帶套都未必掂

傳說中既屌屍

諗起之前fisherman同鄧明步套塚愛

好耐之前睇到有post話將來性愛機械人可能會取代妓女
如果有咁既一日,會唔會有廠商出一種性愛機械人,可以滿足戀屍撚需要
按照戀屍撚口味設計條女既外貌,再set戀屍mode
咁班戀屍撚就可以日日合法瘋狂屌屍